iPhone whatsapp點send emoji

如題
個ui得sticker同gif
點算

Copy人哋嗰啲囉

我個whatsapp係咪壞左

你試下係setting>keyboard 個度揀emoji

Keyboard 度打

You made my day